程美段證明邪不能勝正

拖糧係邪
背後放人冷箭係正?

等睇非黑即白
一個錯另一個就啱

一邊就個人同公司都先後道歉
另一邊爆比記者咁冇道德放冷箭呢? 唔駛道歉?

原來爆完單料, 個記者自己查完冇野, 上唔到報 = 當冇爆過

杜狗首席打手2ndhalf又開工

大家估下條on9出年拜佢老母山果時收到自己份糧未

睇下邊D係真打手
連登冇藍絲五毛? 當所有連登仔都 ON9 嫁咩
起底功能好有用

叫報警報勞記, 班友又唔撐, 真花生友有咩唔敢撐?
依家個人同公司都道歉
睇你班友重搵D 咩野黎盲屌

既然覺得程美段完全冇做錯, 唔好道歉
以後有咩事都照樣直衝爆比記者知囉